我真係忍唔住了...好想好想打比佢

好想搵佢，個腦停唔到咁諗佢
喊完又訓 做乜都喊 做野食野全部都有佢既影子

打囉

男人老狗做野乾脆啲啦

明明佢都有喊 點解要咁對我

我明

打啦 不過佢唔會再聽架啦

睇錯好想好想比佢打

唔好再騷擾佢..啦

搵佢啦，明明個陣大家成日都忍唔住射
為何今非昔比呢